公務員 - 得四大紀律部隊散仔請緊人

想入公務員 - 依家咩位都無
大家有咩推介

消防救護Officer都請緊喎

工人

無喎

使唔使畀埋條link你

個個紀律部隊都請緊人喎
係狗隻有手有腳就請

好似話短會短幾年命

aco

應該今年8月又開

連aco都要爭崩頭
唯獨各紀錄部隊全年請人
而officer rank只得黑狗全年請
垃圾到

建議海關
你明的

個個連登仔 20K 起跳 原來係假

依然大把死去做
人工至緊要高 殺人都無所謂